d大眾係咪已經開始適應，習慣左還拖呢回事

成日話香港人出名善忘，適應力強
希望大家唔好習慣被人打
但呢幾日睇，用力還拖都好似無大回響了
其實調返轉諗，既然犬黑打/拉無辜市民咁核彈既事
d人都開始習慣變日常
咁其實還拖佢地咪一樣會習慣
咁不如..............

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

今日水炮車 明日坦克車